Ben Affleck回歸做batman

今日稍早，導演安迪.馬希提 (Andy Muschietti) 通過國外媒體 Vanity Fair 宣布本.阿弗萊克將會在《閃電俠》中重演「蝙蝠俠」布魯斯.韋恩 (Bruce Wayne, Batman)：

「他在電影的情感元素中扮演著相當重要的角色，巴里和本.阿弗萊克飾演的布魯斯.韋恩之間的互動與關係，將昇華至我們未曾見過的層面。這依然是巴里的電影，這依然是巴里的故事，但這兩個角色的連結比我們想像中地還要緊密。他們都在一場謀殺案中失去了自己的母親，這是本片承載情感的一大導向，也是本.阿弗萊克版本的蝙蝠俠發揮作用的契機。」

據悉，本.阿弗萊克在上週末收到了《閃電俠》劇本，並且於本週同意加入本片的卡司陣容。

同時，導演亦在訪談中證實《蝙蝠俠》男星麥可.基頓回歸的傳聞，他表示本.阿弗萊克飾演的蝙蝠俠是促成這支故事線的基礎。因為埃茲拉.米勒 (Ezra Miller) 飾演的「閃電俠」巴里.艾倫 (Barry Allen, The Flash) 將本.阿弗萊克版本蝙蝠俠視為「原版蝙蝠俠」(the original batman)，他在《正義聯盟》中並肩作戰的戰友。

「他是一切的基礎，他是我們跟隨巴里進入冒險前還沒有改變的世界的一部分，他們彼此之間存在著一個連結點。」

由於本.阿弗萊克在飾演蝙蝠俠期間經歷離婚與酗酒等人生難題，製作人芭芭拉.馬希提 (Barbara Muschietti) 坦言自己對男星重披蝙蝠戰袍的可能性存有疑慮：

「有很多報導和傳聞說他坦言自己在飾演蝙蝠俠期間的煎熬，這對他而言相當地不容易。我想更多難熬的部分來自於他的生活。當我們前去和他接洽時，他現在處於人生不同的時間點。他對此抱持著開放的態度，我們也為此感到驚訝。」

「我們都是人類，我們都會在人生中經歷美好和糟糕的時刻。而當下，他處於一個真正可以讓自己享受飾演蝙蝠俠的時間點。不僅如此，他也不必一肩扛起整部電影，這依然是一個舉足輕重的角色，但同時也是一個有趣的角色。」

彈出彈入

巴里和本.阿弗萊克飾演的布魯斯.韋恩之間的互動與關係，將昇華至我們未曾見過的層面。

Ben叔

閃電唔換人待收皮

專業自導自演好過啦

華納同佢傾唔埋
先搵件道友黎做

有冇人覺得佢下巴就快肥到個頭套包唔住

唔係另一條友拍緊咩變左同一個宇宙有兩個唔同batman

不嬲話唔周宇宙

Ben affleck 條女 ann de armas
好撚正 古巴妹
對眼迷死人

睇war dogs 已經J撚死

做乜鳩

鬼作

肥ben導演
肥ben做戲

佢同奇洛李維斯套knock knock露點

真係好柒

我寧願要美劇果個BA

真

識野

吸血仔已成condam

有左條女先正能量返 無女果陣日日厭世feel

Grant Justin
唔好出Iris就得

美劇嗰個Barry好好多，應該搵佢做啦

導演 : 他現在處於幸福賓周的時間點，對一切抱持開放態度。